早知細個努力讀書 大個做律師記者救護社工

救護唔洗高學歷，除非你5隻2都無

記者唔好做..

做咩都冇撚用 最緊要企出黎

肩係弱智

次次都係記者幫大家先走到。。。

做個好人 唔一定要做專業人士
像美國隊長 天琦 影攝食都不是什麼專業人士 但永遠值得我尊敬（當然我不希望任何人被捕）

識肩嘅都知肩係好人

我真係弱智

剩係知肩好飢渴

講真 如果有心嘅 去讀個夜校又好咩都好補返啲學歷 做個半專業人士都唔難

做乜都幫到手
有力出力
冇力出錢

有心唔怕遲 當然…律師記者就難啲喇 但救護社工應該ok

最後都係做緊m記